娛樂圈重大秘密

原來呀sa同黑鮑唔係親生twins黎

你唔講我真係唔知

明眼人都知係移花接木

我先係張學友

哇好神奇啊

真係一路都冇發現佢兩個係唔同姓

再一次引證曼德拉效應存在